月經-大家一齊貼貓貓相

先貼為敬

佢叫kingkong,三巨頭之一,成日挑戰貓大哥地位，重達6.3公斤

銀仔，三巨頭之首，12歲高齡，超級為食，我喺房入邊開薯片，佢一定聽到，然後瘋狂爪我道門，要我開門俾佢。每晚都要瞓我張床，雖然佢身為10隻貓嘅大佬，但係佢好少蝦其他貓

大舊金，三巨頭之一，12歲高齡，性格非常善良，成世貓都冇爪過人同貓，但甚少同其他貓有互動，其他貓都唔睬佢

牛牛，排行第六，非常活躍，睡眠時間比其他貓少好多，同屋企隻狗tiger超好朋友，如果佢係我房入邊，我隻狗喺房出邊想入嚟，佢會即刻跑去門口瘋狂大叫，叫我開門比隻狗，同埋成日擦隻狗鞋，非常鍾意咬啲襪，放喺我阿爸阿媽間房，或者我間房

豬豬，排行第七，同佢家姐牛牛非常好感情，性格極度欺善怕惡，專擦大佬鞋，經常蝦細過佢嘅貓，除咗三巨頭同埋佢家姐，其他貓都怕咗佢，同埋佢鍾意訓人大髀

介紹住咁多先

大豹，排行第八，我阿媽嘅心肝寶貝，善良，活潑，超嗲，同其他貓嘅相處都唔錯，除咗同豬豬，初期成日比豬豬蝦，但佢呢排開始有還拖，變咗大家都驚大家，同埋唔鍾意大家

執返嚟

領養

樓主rich
養十隻貓加隻狗仲要住洋樓

黑貓

養埋me ok？

唔搗亂，唔同其他貓打交，乾淨，識做家務整電腦換燈膽🥺

邊個叫我？

無咩事我訓先

唔養長毛貓？

屌你排隊啦

排緊

趴到勁樣衰

Thirty，排行第四，細膽，比較懦弱，非常癡我，因為佢哋未開眼臍帶未甩時候，我就照顧佢哋兩兄妹，半夜都要起身兩次幫佢地抹pat pat，同埋餵奶，係初期，除咗三巨頭，其他貓全部都有蝦過thirty佢哋兩兄妹，雖然之後已經冇咗呢個情況，但係佢都有焦慮症，係咁奶毛，同埋慢慢變瘦，而家放咗佢哋喺天台屋，同其他貓隔離，有冷氣，佢即刻開心好多，鍾意就走出去天台玩，眼瞓就返返去天台屋

我住村屋咋

除咗三巨頭，其他貓都係執返黎

好得意有一隻訓係個透明波波球入邊好搞笑，下面嗰隻好肥

樓主養埋我 唔打交好嗲三餐你放底我就食 唔洗食零食好健康

好識嘆

成屋貓好正 無時無刻都有貓痴
人間仙境

點解瞓喺度條尾會咁樣

我連自己都養唔掂啊

正呀村屋

執返嚟都咁靚

摸下佢佢就會好開心豎起左條尾 咁岩就比我影低左

July,排行第五，thirty阿妹性格都係細膽，都係一樣咁癡我，冇阿哥咁細膽，雖然都有比其他貓蝦，但係冇抑鬱，之後同其他貓都相處到，但因為想佢陪啊哥，所以佢都係天台屋

因為拖地要困籠 佢哋好不滿

真係好得意，成隻乳豬咁扒係到

籠入面超軟林林，應該冇投訴喎

貓貓隻隻都咁可愛
幫我同July講佢好靚女
(特別鍾意虎班)

代佢同你講聲多謝先

屋企兩件港女

威哥，排行第九，10分驚人同埋豬豬，超級鍾意擦三巨頭鞋，佢有個壞習慣就係唔鍾意飲水，所以之前搞到屙唔出尿

第三張相真係笑咗

樓主好多貓貓呀～好羨幕。
貼下隻糬寶先^^

係籠先會企起身

豆豆，排行第10，威哥阿妹，神奇地嘅係佢同大豹係超friend，friend個同佢大佬,成日跟住大豹周圍走

期待佢快啲大個tw已追蹤ig,多啲同貓貓合照

佢好似丁滿與彭彭既彭彭

哈哈哈哈 謝謝追蹤

我阿媽嘅朋友發現到有幾隻貓B，係有人餵野佢哋食嘅，已經托佢幫手捉，希望可以幫佢哋搵到個好家庭

牛牛細個

正 成個post都係貓圖

樓主養埋我 我識自己買飯食 你夠力可上手

可上手

好想抱

隻隻都好肥美

第二張好cute

摸到扯左

我又入嚟貼下先

我唔係好重架咋 應該係你十隻貓既總和

排
養埋我

活潑痴人 唔出爪 識煲水同去廁所 唔爬窗

Hi 眼仔碌碌

LM想睇多d 牛牛相, 唔知點解覺得佢好可愛

越大越肥 一歲異短仔 夏天好鍾意反肚喺地下瞓

養唔到貓😭😭
只可以周街做癡漢😅😅

我隻臭貓 成日都失戀咁 養極都係4kg
仲有兩隻餵開既流浪兄弟定唔知姐妹

牛牛:識貨

佢啲紋超得意好想幫佢抹面

我屋企隻大舊金都係咁夏天一定反肚

通常呢啲有僭建

張相影得好靚不過好驚人哋放養d貓因為驚有意外發生，聽唔少流浪貓或者放養嘅貓比狗咬死左

Ocean

Sky

佢好嗲㗎，前世未俾人望過咁。
其實都驚，因為周圍都有唔少狗🤢

其實4公斤就差唔多，肥真係唔健康，短命啲可唔可以收埋佢啲兄弟姊妹

我都有隻貓叫kingkong

我就少少啦冇罷政府地

唔係佢d兄弟姐妹黎 係咁岩似樣 呢兩隻係樓下好耐 仲有兩隻流浪 平時唔得閒冇餵到都有其他人餵 流浪都肥過我果隻成個碼

快啲貼相

Sky對眼係黃點帶綠

啲人好好心，希望有人執佢哋嚟養

左邊個隻好靚女

鼻哥窿向上真係好似猩猩同埋佢勁多毛好似黑色獅子

波斯貓佢啲毛會唔會好難打理

要日日梳啲毛真係好厚

其實波斯貓會唔會同異國短毛一樣會係咁分泌眼水

玳瑁貓係咁

屋企啲貓全部都好肥

會一屋波斯同異短仲有隻家貓都好多眼屎

好可愛
咩品種

黎左屋企幾日炸
仲適應緊新環境

痴線，隻隻都勁肥第一張圖勁搞笑

睇佢個樣都好似適應得幾快

成隻小霸王咁
隻貓好主動周圍探索
見到屋企隻狗又會撩佢 打佢
隻狗都驚左佢

我覺得有啲似草泥馬

我見到隻狗哩埋左入狗屋

最後個張好恩愛
好想zip埋喺中間一齊訓

家姐

妹妹

朋友隻貓 係我見過最得意嘅貓
又嗲人

Ocean個樣好傻好嗲 Sky好型

好鍾意黑白嗰隻睇嚟巴打住喺外國

佢好鍾意痴埋隻狗到一齊瞓

又真係好似樣

佢啲斑紋好似乳牛

唔只你咁講
想請教下點知隻貓有情緒問題？

食嘢少咗，然後成日奶毛，奶到d毛脫落，好明顯㗎，同埋會周圍屙尿

第一張勁似啲黑社會大佬

好得意

我都出賣下貓貓

好耐未有啲咁正面嘅貓貓 post
樓主每個月要使幾錢嘅啲貓貓度 ?

佢哋有冇親戚關係,面形有啲似

真係冇計過其實都唔係話好多，應該

夠開一圍

日本d 街貓靚撚到呢

超靚！！係咪兩兄妹

佢哋朝朝早都要食濕糧如果唔係會去我阿媽房間門口聚集

我都覺得日本嘅家貓超靚，我超鍾意三色貓

無, 但一樣食唔肥同埋個鼻有達野
性格好唔似, 一隻好惡 一隻好蠢

好得意磨牙

隻細爽完就會fee鳩大嗰隻

多謝
係英短金影+山貓布偶

靚女特別港女特別冇腦

+1 排定隊

俾佢電死喇就黎

btw 樓主平時全職鏟屎？
屋企人又肯比你養咁多

D毛同隻眼都好靚
巴打依種貓係咩品種？
條頸D毛厚厚地咁，好正

佢哋都好鍾意動物初頭都係得兩隻貓一隻狗，跟住我阿爸去寵物店買嘢嘅時候見到kingkong，同佢玩吓，佢就捉住我阿爸唔放，咁就買咗返嚟，跟住落大雨嘅時候，我阿爸見到涼亭入邊有個紙袋郁下郁吓，發現兩隻未開眼仲有臍帶嘅貓B，跟住我就照顧到佢哋兩隻野大個，本來想係佢斷奶嘅時候幫佢哋搵收養者，但係一嚟又唔捨得，二黎唔想佢哋好似又要抽過簽決定命運咁，就決定養，之後就真係越執越多，之後全部都係九龍塘嗰邊執返嚟
有工人幫手鏟就好啲，我自己見到有金我都會鏟因為我係IT狗嘅關係，所以可以喺屋企做嘢，副職先係鏟屎官

啲紋好靚

豬豬係小霸王

July thirty bb

成日蝦蝦霸霸

布偶黎 有頸巾最鐘意捽佢頸頸

好靚靚我搵左好多領養都比人搶哂...有冇得比隻我領養...

好啊，我捉到先，不過先小人後君子，我可能要家訪一下同埋每個禮拜都send啲相俾我睇吓

都係個句 樓主養埋我

但因為原本屋企已經有兩隻貓..我養到一隻嫁炸..我次次見親呢隻款都好快比人搶哂..好sad

我阿爸見到涼亭入邊有個紙袋郁下郁吓，發現兩隻未開眼仲有臍帶嘅貓B

等我發咗達先

有養緊貓嘅就最好！！一隻都可以啊

其實牛牛佢嘅身世都好可憐，佢求生意志好強

等你好消息

可以要一隻嗎？？？我家有一隻8個月男貓都係執返黎養大，有經驗🙏🏻

最叻呃人比野食 千祈唔好比佢呃到啊

好，希望今個星期捉到

係邊到發現？？

喺火炭，係我阿媽嘅朋友發現到，同埋嗰度都有好心人餵佢哋，我阿媽個朋友話會幫手捉

訓住個電腦唔俾人做嘢

有ig?

好，你有消息通知我啊～

我都想要一隻屋企人話想養多隻但唔想去買貓
屋企本身有兩隻貓想養多隻

想知大家啲英短係咪坐到成個阿叔咁，我主人啲坐姿超核突

可以入呢個Channel，捉到我就同大家講

好似我隻貓啊[member][img]https://na.cx/i/rF7VWq4.jpg[/img][img]https://na.cx/i/Zum35jt.jpg[/img][/member]

我join左啦～係咪無得講野嫁？

係呀等我真係捉到再喺入邊開個group

好識經營

冇得講野？

等我捉到，就會開個group再喺Channel同大家講

追蹤了

有貓同埋絲打睇

好驚miss咗

好啊 咁你認住我～～～我算唔算排第一

你唔教靜音應該就唔會嘅

算不過都要睇吓環境因為之前話有兩公婆係咁收養啲貓然後搞到5死4傷，好心痛，所以今次我希望做埋家訪(之前冇)

好打耳靚靚

嘩，佢好可愛係咪女仔

點解係單眼俠？

金影more

我都貼下我隻仔

樓上擺低咗ig 費示post到成個po都係我隻豬

就係想睇多啲貓第二張好搞笑大叫走開啦你

第一張圖佢奶緊咩幾多歲，超可愛

就嚟五個月
貓薄荷波波 追住黎奶

我的貓貓都好健康活潑哦 其實Video call得唔得..

其實都得嘅，不過可能我要多啲資料，例如你養緊貓嘅針卡，跟住就係有冇貓網，Keep住每個禮拜都比啲貓貓相我(頭半年)，同埋萬一遇到啲咩事千祈唔好遺棄隻貓，一定要搵返我我絕對唔介意拎返走隻貓

搞到我都想買支來玩

當然可以啦～～ 咁等你好消息

虎紋貓好肥

佢減緊肥嫁啦

正 好多猫猫同狗仔

豹貓會唔會好貴

好耐之前帶過佢出街
唔怕狗 人地聞佢仲要啤人

求教點帶貓出街

我見過有專用貓繩買 好似狗個隻咁包心口
防止佢走甩 其實我係跟佢行
抱住佢落到樓求其搵個位放低佢
第一次行一陣就夠 唔係驚到佢仆街
又開曬口

我買左啦 我就係驚佢驚

初初行啲少人同靜啲嘅地方
等佢冇咁大刺激 行行下就慣
你驚佢跑走就2個人一齊放
一個拉繩 一個望實佢

屋企兩隻百厭星日日打交
嚟緊準備養多隻希望比我遇到流浪貓

我個隻係浪浪黎

行完洗唔洗沖涼

緊係沖啦 佢會訓係地下

屋企樓下啲浪浪好驚人又成日唔知跑咗去邊
想用精靈球捉都捉唔到 唔比機會我

我捉個陣用個罐罐引佢入個籠到
全程唔洗5分鐘
試下餵下佢地先囉

一諗到訓係地下個畫面就想笑

之後就開曬口

屋企個兩隻都係 最愛放風 係咁沖出街
周圍聞周圍奶 似狗多過貓

我個隻都會出走廊行
宜家武肺冇比佢出
一打開門就睇準時間衝出去

係 武肺之後最多出走廊
落街佢唔驚 係我驚
開門就起跑pose

我走廊都冇比 驚佢中招

啱啱我阿媽嘅朋友捉到隻大貓了，佢好醒目，我阿媽朋友離屋企好遠嘅地方餵佢，到第日佢識得走去我阿媽朋友屋企附近，已經幫佢搵到個好主人

佢啲仔女呢
三隻細b自己係出面？

收咗浪浪既話佢哋翻到屋企會唔會成日想出去

yes Canada

Blinded by a black dog

依個係第二隻嚟㗎，個貓媽媽仲係同緊啲貓B一齊

我想捉埋貓媽媽，但驚成年貓好難搵到收養者

Best not to take them out.

Two of our stray cats are adult when we took them in. The best two cats we ever have.

點解全部黑白色

我嗰隻又唔會好想

貓貓呀!

相信火炭唔知邊隻貓公嘅後宮非常之多

好勁。。。見你GROUP 有BB

其實我諗住點都拎佢返嚟先，睇落好細隻應該未斷奶，要詳細問一問情況先，可能貓媽媽唔好咁快捉返嚟住，唔知佢仲有冇收埋啲貓B，捉咗佢啲貓B就冇奶飲

奶牛

好靚幾大幾大

布偶、1-3個張影個時2個月，第四張4個月😂😂

4個月了

我應該識你 我認得你隻貓

村屋雖然平，但係都要有車有時間先住到。

BTW樓主養埋我

超級靚呀

希望媽媽會返黎照顧佢地啦

Ocean真係on9架😹
Sky先係嗲精，見人都磨

好得意 恭喜你

嘩，好開心，救到個小生命

咁撚大鑊🙏🏻🙏🏻

我想爆你全朵

大部分都係日本影
外國啲流浪貓都靚過人

日本貓係有陣味
一睇就知係日本貓
好優質

做咩喎
香港貓都好可愛架
P.s.大澳影

係街見到

貓貓全部都可愛
係覺得日本貓係有陣文雅氣質味 好吸引

你係咪想講丁滿😂彭彭係隻豬 丁滿先係隻狐獴

樓主住村屋係會比隻貓出花園？ 我準備帶埋隻貓搬番老豆老母屋企(村屋)但好驚佢係花園會爬樹jail break 有無咩要注意？

我隻主子

大佬 有咩吩咐

佢睇落似真係會jail break嘅prison boss

你地比佢呃曬啦！佢其實係肥得滯先要成日咁坐

你影得好電影feel,等我又share 下先😂

佢地d 色水好靚
襯埋個景 不得了

係

其實最好唔好我嗰隻黑貓kingkong試過走去後生同隻大雀打交，唔知咩雀成隻雞咁大，跟住有試過去咗後山，成晚都冇返嚟，嚇到我搵咗成晚，然後喺凌晨施施然咁走番出嚟

後面全黑好得意

我家主子麻糬b 阻人做家務 ～

可摸耳做我男朋友

排隊 我先

買個陣要萬2蚊

加菲？

好打耳呀

唔制我都要擺我個仔出嚟比人讚下！！！

好得意，好鍾意佢嘅虎紋

菲林相機好正 係咪同一隻貓貓

異短

我覺得佢同你隻大豹最似

佢嘅斑紋似老虎多啲

每一晚銀銀就係咁樣同我瞓覺

嘩咁大鑊我最驚佢去撩交打 我隻貓見到咩狗都會衝埋去執人一濟

係呀，同埋可能會比狗咬傷或者咬死

係呀

聽講難養，新手想養

唔難啊，只不過係眼水多，一日可能要抺6–10次
如果唔係啲啡色眼水就會乾咗&圍住隻眼
變咗黑眼圈或者係粗眼線

鼻水都多，要勤力啲清理，佢哋面扁，鼻呼吸比較差
如果太多鼻屎積係鼻入邊，玩得激烈會好易氣喘
注意下可能要買靚啲嘅眼水，同埋食下眼/呼吸道嘅保養品

同埋佢哋面扁，冇尖嘴，食嘢同飲水個碗要買45°斜口碗

前年年紀大走咗lu
十六七歲
隻狗走咗一個星期佢就走埋

一定傷心到仆街希望佢哋喺上面幸福生活

真係唔知佢諗咩

真係幾sad
因為佢超級乖同聽話又醒目
同埋佢走個陣係瘦得好緊要
變到勁輕
提提大家，寵物醫院會係隻寵物差唔多走個陣抽多次血
有啲好嘅會話你聽發生咩事，例如就快走之類
有啲唔好嘅真係唔會話你聽，抽血純粹係想收多你幾舊。

最後佢係打針走，因為個腎衰竭得好厲害。但年紀咁大我覺得接受到。

希望佢同狗狗可以開心過係我哋度個陣嘅日子

嘩佢真係好得意，真係超級得意，好想瘋狂攬住佢

我而家已經有啲眼濕濕，真係好難接受

佢唔肚餓或者悶, 會抱到佢

貓貓同狗狗本身就係極有靈性嘅動物
屋企呢隻其實好可愛
佢會知幾時要叫醒你幾時唔使叫你
連你無啦啦放假佢都唔知點解會知然後唔會叫由你訓到自然醒
係你返歸狗衝出黎同你打個招呼然後閃開
訓到反肚即係聽日落狗屎，仲準過天文台
成日走去飲神台啲茶俾我老母屌
夜晚自己識去廁所，唔使煩人，又唔會亂叫
成日係鐵閘啲窿度自己走出去電梯大堂，見到有人走出黎就狗衝返屋企，有時會衝錯門入左隔離屋
仲有好多好多

唔係算特別，但係我心目中特別就夠啦

佢真係好聰明，好得意，其實佢已經好幸福，有巴打你咁錫佢，舒舒服服過佢嘅人生

屌巴打我記得你 你咪就係以前舊登慢鏡揼7自己隻貓嗰個

好搞笑
好似一個失業廢中

佢嘅眼神好頹廢

嘩你隻貓咁靚 溝死女啦

好勁啊！！我打可唔可以分享吓餵咩糧俾貓貓食，我都想我啲貓長命啲

巴打唔好放養喺路邊啊好多意外發生㗎

勁！

最尾果張

混乾濕糧會好啲

兩件六個月虎斑混短

樓主你之前出po問領養果隻狗狗而家點

我已經幫佢搵到個好家庭

which one?

20 歲啦

This one

可唔可以分享吓長壽嘅秘訣

樓主捉到貓貓未

依家知道個確實地址係火炭港鐵大樓嗰個維修中心入邊，但問題係為佢嗰個人唔想俾。。 。。。因為佢覺得啲貓得意，想就咁喺入邊放養，已經同佢講左啲貓咁樣會風吹日曬，有機會比狗咬，但佢哋完全唔理會。。。依家都不斷求緊佢，如果唔係工作人員先入得，一早入去捉咗佢哋了。。唉

啲貓得意 所以放係街到放養
我見佢哋都幾得意 不如佢都訓下街

唉........屌

咁都得....

流浪貓 2. 名稱; 的的 8 years old
2013年3月她帶著的兩隻新生貓女來到我們家的後院。
當貓女8周大時，我們收養了她們。
但的的她不想進屋子裡
十月到來,我們正在考慮讓她絕育，但她已經懷孕了。 並多生了2隻貓女。
11月中旬開始下雪, 天氣真的很冷, 的的終於願意走進我們的屋裡
初時,她仍然很野，對自己和小貓也非常保護。
三個月後，我們為的的做絕育手術和收養了她和她的
四隻貓女。她現在非常馴服和可愛。四隻貓女也做絕育手術
但是所有四隻貓女看起來都不像的的

I can only take pictures of two of her kittens. The other two are really camera shy
white and brown one is Lucky charm- eldest daughter

black one is ton Ton - 3rd daughter

長毛貓貓好可愛

餵貓女

她
不抽煙
不飲酒
不熬夜
不打針
不打架
不看醫生
天跟隨我媽媽
睡在我媽媽旁邊
好大小姐脾氣
唔中意 我家姐

Long hair cat have hairballs. Lucky charm needs a haircut every year.

半柏 傻仔黎

暹羅？ 係邊搵

喵喵喵喵喵⼀⼀⼁

第一次養貓 宜家好緊張

點解會fail晒

邊有揼柒佢
同埋果個女朋友黎 依家係未婚妻

依家仲有奶嗎？

我都係 隻貓有時會企係門口喵喵叫想去走廊行街

超得意

冇啦，佢開心返就唔會再奶

住邊區
間屋幾正

北區啊

睇嚟佢好鍾意鍵盤

巴打好好心佢哋真係好靚啲貓真係好有靈性

好威
好羨慕

你會享受的

他們當自己是家庭的一部分
服待他們是應該的
有時給臉色你看.

幾層？

我都覺得佢哋都好似屋企人咁

佢對耳唔知點解唔豎 唔知會唔會係溝左摺耳

住晒三層，如果唔係都好難養到10隻貓同埋一隻大狗

如果係混種都未必會有摺耳嘅遺傳病

希望係咁 正係想佢無病無痛

勝利組

喺香港唔算啦

又睇返啦 笑死

有陣時係幾得意既

布偶嚟架
不過帶佢出街嗰陣成日都有人話佢似狗仔

咁就好啦

新手求問貓貓成世留係屋企會唔會有咩太大問題 住屋邨好似唔係好適合放佢出去

冇人會放隻貓出去其實有五，六百尺環境你隻貓就可以了

條隊依家排到邊

屌，條j個貼紙唔見咗既

黑社會咁

貓貓好可愛好中意聞貓

我都好鍾意聞佢哋，佢哋每隻都有獨特味道

好感動
以為又係名種貓晒冷POST無入黎，而家睇返樓主好有心機，每隻貓都咁多小故事

似好寂寞咁

孤獨既身影

養多隻

發覺貓d屎幾大舊

CHINA!

笑左

想訓落King kong個肚dum豬到

我識去廁所，唔會同d貓爭貓砂盆，可唔可以優先考慮我

肥佬與殘雞妹
倆隻都係領養

我成日咁做

巴打好有愛心！！！

養到超級肥肥白白

兩隻都好得意樓主more

咁唔好發洋膠夢，發港男夢啦😂

I am not gay

洋腸唔係男人咩😂

但係我唔係港女

領養左2個星期，我仲未諗到改咩名好

狗強

啊古獸

超級得意佢哋幾歲啊，好鍾意佢哋嘅毛色

養埋我得唔得

我自己都養唔掂自己，成日冇錢使

不過我唔建議幫貓戴頸圈，其實佢哋唔舒服

巴打想問貓架係邊買？ 想買透明既好耐

我個隻淨係識西面

貓係最識嘆嘅動物

人哋瞓瞓吓覺你影佢相，唔西面就假

樓主又係我呀..d貓貓有無消息呀？